那天我共你勾手指尾

拍緊拖聽好撚warm
散咗聽好撚sad
第一次聽呢首歌係幾時